各位單獨去旅行記得睇實自己的行李

尋日由日本返黎

有個紮馬尾，約30歲，長黑衫，帶眼鏡的女人在機場行李輸送帶睇都唔睇個名牌就一手抽走我個gip,唔係喝住佢仲想拎走（唔駛2秒將件行李係輸送帶拎走）

所以希望呢排返黎香港的大家，由其單獨，拎左行李先去廁所，仲有唔好擺貴重野落gip,盡量放袋。

咁撚恐怖

係呀，我已經企到個行李口位好埋都比佢差d乘虛而入

其實佢係搵食定係唔小心拎錯?

其實都好難防，去外國入境，你排 passport control 排得耐，入到 baggage claim 都隨時所有行李都到咗好耐。

入沖縄試過成個鐘先入到境，去到 baggage claim ，連條帶都熄埋，啲行李喼都被搬到一角等人認領。

其實諗落真係好唔安全

就算上左鎖又點

要整爆個喼總有方法

賊人話拎就拎走

當佢拎錯
你啲嘢放晒入喼跟住無得用先係重點

去程擺得gip通常都係衫褲鞋襪
咁都好偷

個喼咩牌子

回程，香港機場發生，所以叫大家小心

普通牌子，1000樓下

所以香港班地勤耐過西咁唔知好定唔好

回程返香港直頭坐大機都揀機尾坐，反正落完機都仲要等行李

去外國就咪制，3百幾人喺你前面，入境排到癲。

唔講佢係咪真心偷啦
但香港機場係好多盲毛
所以最好用D 唔常見既牌子同色
又者貼D 一睇就認到(人地一睇就知唔係自己既)既貼紙上去

買嘢加錢換果啲都成日見

加多啲奇奇怪怪個樣又突出嘅tag
個tag本身少見再加少人咁配搭
就防止人拎錯

但防唔到老鼠

寫內有木雕

寫句真主偉大

引爆你個gip

回程如果見到咁, 實報警先

如果之後證明到佢一件行李都無, 可以拉左呢d pk

個gip無野比佢偷，其實都係最驚佢亂咁涉d野入去，到時一身蟻。